陶君行(廢土)係大君伐話拜登表現好對版 中共好明顯對香港放軟手腳

早3日花生台入面平行時空言論

Anthony曹同劉細良做完節目再同呢個登粉做節目係咩感受

成日見曹總聽廢陶講埋啲戇鳩左膠嘢都面色一沉

所以一路走來 始終唔得

對辦就放肥佬黎過年拉

佢呢啲咪係到而家呢一刻都仲心存幻想覺得共產黨會放過我哋嘅戇鳩左膠

原來佢未收皮㗎
佢有冇興趣再選垃圾桶呀？
以而家垃圾桶咁嘅lv
佢應該有機

佢真係唔得，去外國返而有得撈

on9

唔怪得咁多年都選唔到立法會

。

斯德哥爾摩